香港女學生去波蘭讀書

波蘭學費同生活指數幾平, 年輕手足可以考慮下, btw個女仔幾靚

好cute

前年去過波蘭exchange 果邊物價真係平
asian餐廳一個碟頭飯都係2x港紙仲要大大碟食到飽

武肺完左都想去下波蘭

後生讀完有冇得留低

去若後國家讀書為乜

咪又係比mk 仔屌

shopping個d呢
衫褲鞋電話個邊幾錢

呢樣一定

你睇吓佢另外一條片，條仔係金毛飛mola mola

難到西咁
要識波蘭文先入到籍
永久居民比較可能

比鬼佬屌應該得

好合理, 唔通好似支那人去美國成世唔離開唐人街

牌子野同香港差唔多價 唔會嗰邊買特別平
除非exchange rate fluctuate好勁

係香港基本生存既物價咁貴
其他國家飲奶食肉食麵包係好平

若 支那拼音ruo
弱 支那拼音ruo

雖然認得你個名知你五毛
唔知你真五毛定玩膠呢
玩膠玩到專登打支那同音字
你都真係幾無聊

落=廿水竹口=廿口
若=廿大口=廿口

人地速成打錯字啫

點解你一睇個字會諗拼音既？
唔通你......

速成啊屌最撚憎中國人

眼珠好黑好大粒

lm

若字同個落字真係諗唔到有咩關係